依家既差佬退休係食長糧定公積金?

久唔久就見到有D什麼警察老婆話老公頂唔順想辭職
早兩日咩謝曬皮IG又話有差佬貼埋委任證想洗底唔撈
仲要俾其他差佬起到底
其實如果政府內部調職/辭職唔影響長糧/公職金既
呢班所謂睇唔過眼想做番人既差佬
不如你地唔好"辭職"啦
下次出動去最前線...同示威者對立既時候除頭盔企過黎
橫掂你地貼委任證俾人起到底既都會屈你藏有CP
除頭盔過黎最多話你失職炒架咋
但係電視影住同你暗啞底辭職差好遠架

今日有委任證添